[
{
    "id": 411,
    "category": "Saarland",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Saarland?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "4"
  },{
    "id": 412,
    "category": "Saarland",
    "question": "Welches ist ein Landkreis im Saarland?",
    "options": [
      "Demmin",
      "Altötting",
      "Neunkirchen",
      "Rhein-Sieg-Kreis"
    ],
    "correctAnswer": "Neunkirchen"
  },{
    "id": 413,
    "category": "Saarland",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag des Saarlandes gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 414,
    "category": "Saarland",
    "question": "Ab welchem Alter darf man im Saarland bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "18"
  },{
    "id": 415,
    "category": "Saarland",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge des Saarlandes?",
    "options": [
      "weiß-blau",
      "schwarz-rot-gold",
      "schwarz-gelb",
      "grün-weiß-rot"
    ],
    "correctAnswer": "schwarz-rot-gold"
  },{
    "id": 416,
    "category": "Saarland",
    "question": "Wo können Sie sich im Saarland über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "bei den Kirchen",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
      "bei der Verbraucherzentrale",
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 417,
    "category": "Saarland",
    "question": "Die Landeshauptstadt des Saarlandes heißt …",
    "options": [
      "Neunkirchen.",
      "Homburg.",
      "Saarbrücken.",
      "Völklingen."
    ],
    "correctAnswer": "Saarbrücken."
  },{
    "id": 418,
    "category": "Saarland",
    "question": "Welches Bundesland ist das Saarland?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "2"
  },{
    "id": 419,
    "category": "Saarland",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin des Saarlandes?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 420,
    "category": "Saarland",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat das Saarland nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]